民主黨主席：23條立法若做好諮詢 社會較大機會達共識

胡志偉今日就23條立法表達立場，稱政府若經充分諮詢有機會達成共識，「如果你能吸納教訓，做好應有的諮詢過程，令整個立法不會令香港市民擔心以言入罪的事情。通過立法過程會做得到的話，我覺得尋找到共識的機會大很多」。

他又指23條立法若寬鬆處理，不致於引起公眾恐慌，「如果能夠找到路徑處理這政治制度的問題，23條立法若用比較寬鬆的處理，不會令市民覺得出現以言入罪，影響言論自由、新聞自由的話，我覺得這問題其實不會令公眾引起恐慌」。

已經演變為主動跪低

五毛狗即刻死入嚟

爭做焦土派 咁既人都有

民主黨：市民喜迎23條立法

依家投誠遲左啲wo , 自從習帝登基後中國已經唔再需要泛民呢一類合法反對派既存在

鵪鶉黨成功轉型

自動追撚嚟含

係玉女派同純真派定係馬蹄露演既艾雪?

不嬲所謂既焦土派, 只不過係以焦土為名反焦土, 最唔撚想焦土

根本呢啲野係一步不讓

仆街民主黨又賣香港

民主黨反左廿幾年為左3萬而唔反23條，真識做

白鴿打手快d入黎

五毛dewi

五毛Overbet